可唔可以放棄守連儂牆？

為左一面牆同啲紙，令到班細路，老人家俾人打。係咪其實無必要？由得佢哋拆啦，反正我哋一日就可以補反哂。唔好為左咁而受傷。好唔抵。